屌人去書展又叫200萬人迫爆投票站

做事有緩急輕重是常識吧

樓主一定係五毛熱狗

拉

你唔去書展會死？
你唔去初選香港就真係玩完
拉

就算中咗武漢肺炎
我都會去投票支持本土派

書展開唔開就理得佢喇

大家睇
幾條知名生滋狗衝出黎比人block
未BLOCK既快D block